睇來今日個劇本係去中聯辦,行完一定要散,無理由突然咁多防暴

小心

推，其實其他post都有講，無啦啦有人叫去中聯辦，小心中埋伏

走左

仲咁好心喺PP派豬咀 再帶風向去中聯辦

推

不要送頭

Push

家下政總又有人

popo 沿路幫手封路

豬咀要拎
然後返屋企

啲豬嘴係唔係之前班黑社會打劫充返黎㗎

個個番屋企食飯，等大陸狗同差佬係現場玩飽佢。

叫去中聯辦嗰啲係鬼

推 今日和理非呀

有心引人去 正常唔想人去 應該封曬入去果條路

拎完豬咀返屋企

pish

幫推，小心

小心差人打差人，記者唔好跟

走

push

個天都叫我地今日要和理非

阿sir，中聯辦你哋自己去喇。

呀SIR個舞台交俾你地啦,
演好D
專業D
收左錢架

唔好去中聯辦呀！！！

未去到就幫手封路 一定有古怪

好冇癮呀，大家都識既，可唔可以早D 收工

真心早d散
入黑好多野控制唔到
你唔做d鬼痴埋你隔離做都仆街
希望大家平平安安

有狗擺曬陣準備拉人

不了,我要返屋企沖涼,遲些去機場喝咖啡

大家有精力，入多次維園好過啦。

拉隊走人啦

必勝之道

中聯辦 不了

中環明明人唔多但都有Road block 封左啲街口
西隨入口又大量ptu
阿蛇慢慢淋雨啦今晚

818

成身濕晒，不宜久留

今日全和理非，唔好衝，要攞返機場失分，要攞埋世界報纸頭條，唔好衝，幫手散出去！！！

走！

一定要散！

推，勿上當

笨左 無留意到有人派

同我大大力推佢

決戰中聯辦之 公安鬥黑狗

Be smart be water
行完返屋企！

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

同意

唔好中伏

突發！西環有狗查市民，大家小心

不了 要番屋企沖涼

無謂送頭

想引人去中聯辦再煽動再做新聞

講好左今日個個都係和理非
入完維園 人多就行去金鐘方向答車走！

推

721警黑勾結

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作

小心！

集完會有咩做？
1. 攰了，肚餓了，番屋企休息下
2. 仲有氣有力，搭返炮台山，去多次維園
小弟不才選了1, 對唔住咁多位巴絲

其他？今日不了
300萬人和平集會係世界上幾乎前無古人，唔好意氣用事比人挑撥

P.s. 如果用尋日賣港派每平方米企40人既系數黎計，818應該可以破千萬

不過今日勇武話陪和理非行一日喎仲去中聯辦把鬼

好彩今日冇遊行 又係罷買日啫
相信大家都會搭車返屋企

Sleep back home la

唔好去中聯辦 be water!!

去食飯，番屋企

行完唔攰就回頭再塞爆維園，
攰就去中環站閃人，
注意周圍可疑人士，
獨立思考，平安到屋企。

行完返歸

Popo今晚就要OT
我地今晚就可以屌警嫂

行完就返屋企休息下啦

行完pp返去維園賞個花啦

而家一個豬嘴難求 仲有咁多貨派

推
有狗引人去西環

咁好死自己諗下行唔行喇

唔好去

Be Water

推 真係好鬼

巴打醒目

無錯 推

不鳥

走了。返屋企

推推推推
大家唔好俾位人入

不了，係維園淋到濕哂

西環？不了

勿送頭

今日唔去 想去一定係突襲雖然佢依家開始次次都封頂

be water 留力，返屋企

返屋企啦
濕對腳濕哂又臭又唔舒服

不如去拎完要走

攞！攞比國難五金

啱

散咗先

行完返屋企沖涼休息下啦

推推

再推推

推多啲

最後得黑警打鬼

拎完下次用多謝維穩費支持

攞完豬嘴返屋企！

大家拎返個下次用

幫推

拎完返屋企訓覺

推 唔好去中聯辦

如果噚日撐警有43萬。。今日應該有500萬。。

大家唔好中伏

維咩穩費 本身係我地㗎
俾啲狗掃晒

等班狗企成晚淋吓雨

幫後生仔拎多幾個，然後就返屋企

咁撚濕 你玩埋我個份

推
勿去

場雨幫左手咁撚濕點玩

阿sir去到中聯辦唔好唔覺意掉左支警棍同袋穩排彈夾呀

仲有冇豬咀攞？

無人跟機就得，等佢鬼VS狗

唔好再中機場劇本計啦
我地一齊返屋企lu

番屋企食飯，等大陸狗同差佬係現場玩飽佢。

推 be water

記得叫阿sir 唔好衝呀

攞完番屋企

HEUNG GORN YUN GAYAU!!

拎完豬嘴好番屋企喇

因果由國

行完一定要散

大家選擇適當既交通工具返屋企

Po主佢唔係鬼但係唔駛去中聯辦

又想拉人
not today 啦popo

今晚等睇鬼打狗

已散

立即普選 否則攬炒

返左歸散水

和平散封

exact7ly！！！

今日大家返屋企瞓教今日係和理非回合，謹慎不中計
lei san，heoi jyun wai jyun fan nguk kei

今次個劇本太明顯

岩呀拎完就翻歸
不過要check下有冇記號

唔好送頭 唔好俾人煽動

攞呢貨翻屋企先

推啊屌

今日主題「和理非」
跟劇本好唔好？claim OT唔係咁claim ga

劇本太垃圾，不了

請善用不推文回覆

屌爆佢

大家返屋企食飯訓覺啦，比啲狗自己淋雨

波叔決定派錢比義士!

行完即散

罷買飛入場

拎豬咀 返屋企

拎左幾個返屋企

小心有鬼

中聯辦重兵駐守 克警疑派卧底煽動市民衝擊 聽日報紙標題

行完返屋企！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

諗起淋奠凌晨冇得遣責暴力

激到秒咀秒舌個樣😂

推 小心
夠鐘返屋企啦

我哋唔跟劇本行就贏

唔好去中聯辦
返屋企休息

呀媽煲左靚湯等你呀 返屋企啦

大家快啲返屋企

行完返屋企

tui
sau juk siu sum

返家返家返家

cls
自己冇腦係咪當香港人都冇腦

行到腳斷
返屋企瞓覺好過

推，唔好去上環啦

無人理班狗

Pish

推！
行完就散水！

炒咗個編劇啦 咁廢
前線勇武點會咁易中伏

走啦

回家打jj

中聯辦今日起左塊膠，唔好比位佢地入，行完就返屋企

傻豬豬 行完番屋企訓啦